IZ*ONE解散後的第2天 晴

예쁘던 우리 기억들로 꽃이 필 거야
설레던 우리 만남처럼
You make me better..

哈

I m not okay 🚬🥃